覺唔覺牛肉球加喼汁係負負得負既最佳例子

牛肉球
喼汁
牛肉球加喼汁

on9，加完先好味

係正正得正

試過牛肉球外賣，佢無俾喼汁，屋企又無，超級難食 明明係我飲茶必點點心

落完喼汁=狗糧

球你老母

唔叫牛肉球叫咩

唔叫牛肉球叫咩?

小學雞先唔鍾意

叫牛肉丸都得

牛肉球=狗糧

多汁=

正式宣佈話牛肉球唔好食死全家

牛肉球=爛屎
喼汁=尿

識食去酒樓一定食
酒樓阿姐加gap汁

乜撚野喜茶

完全2樣嘢唻

牛肉

牛肉波

從來未聽過有人咁叫

唔好同我講牛肉丸子

咁A1 sauce呢